对于你们所有的最后时刻的规划者来说，肯定还有足够的时间来计划如何将你们的方式融入他们的心中。《你如何让情人节周末在家里变得特别》| Charli Penn | 2021年2月12日| Essence.com
沃伦说，现在的区别在于，“即使是不玩游戏的人，也肯定有更多的共同接触点。”为什么新的代理机构试图利用在线游戏热潮（jim cooper，2021年2月12日，Digiday）呢
可重复填充的暖手器肯定需要放在一个袋子里，以避免烫伤，但您购买的型号应该附带一个。最佳暖手器：在你最喜欢的冬季活动中阻挡寒冷| PopSci商业团队| 2021年2月10日|科普
然而，对于个人对某些方面的控制，肯定有一些话要说。谷歌在本地包中隐藏地址，你是否应该写元描述：周二的每日简报| Carolyn Lyden | 2021年2月9日|搜索引擎之地
嗯，萨默斯现在肯定是在外面，没有理由认为他会被欺负而保持沉默。为什么拉里·萨默斯仍然触发华盛顿。（这不是他的经济学。）|菲利普·艾略特| 2021年2月8日|时间
好色的性捕食者出局了；口袋宽大、披着斗篷的十字军战士肯定在战斗。下流亿万富翁的双重生活与斯蒂芬·霍金的海滩派对| M.L.雀巢| 2015年1月8日|每日野兽
当然，在食物、熟悉度和记忆中也可以找到慰藉。参加晚宴的每个人都失去了一个人|萨曼莎·莱文| 2015年1月6日|每日野兽
JSwipe绝对不会像其他人那样让人产生共鸣。我的犹太火药周|艾米丽郡| 2015年1月5日|每日野兽
比如，派对肯定结束了，但我们还是继续吸毒[笑]。Deer Tick的约翰·麦考利《摇滚十年》|詹姆斯·乔伊纳| 2015年1月2日|每日野兽
但是最佳死亡奖的头衔绝对属于鲍勃·斯图基，他被一个僵尸咬了一口，然后被食人族抓获。红蝰蛇、佐伊·巴恩斯和2014年最佳虚构死亡|梅丽莎·莱昂| 2015年1月1日|每日野兽
但到目前为止，在这些新思想开始在我们的社区传播之前，绝大多数的男人和女人肯定已经安顿下来了。拯救文明| H.G.（赫伯特·乔治）威尔斯
奈杰尔可能会向苍白的麦当娜祈祷；艾萨克森和一个绝对迟钝的世界女人打过交道。贝拉·唐娜|罗伯特·希金斯
他的父亲地位很高，财富很大，他只是暗示而不是明确提到。贝拉·唐娜|罗伯特·希金斯
在决定放弃库拉克来到他身边之前，德普坚持让我听他的一位学者演奏。德国音乐研究|艾米·费伊
我恭敬地建议，这次采访一定要以这样或那样的方式结束这件事。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯